[認真]有人格分裂嘅入一入嚟

你地啲人格會唔會扑野

基佬